如果而家再推「袋住先」，你仲會唔會再行出黎反對？

會
唔會

601票先出到閘
提委會組成辨法 strictly follows 2012年選委會

一定唔會啦，自己投票好過俾人騎劫

呃正皮

我會但覺得班薯粉已經唔會

其實我真係唔明點解 支持曾俊華 = 放棄爭普選
D人成日話泛民戇鳩鳩爭取廿年民主毫無吋進
但射落海都唔益你又對爭取民主有咩吋進
投白票射落海，泛民呢招都玩左廿年
最後都俾人話係鳩做

第一輪提名: 150票(明票，單票)

第二輪: 提名票最多兼過半既2-3個侯選人出選(暗票，一人多票)

以300提名黎講
第一輪實過到
第二輪只要中國搵三條友出黎已經封殺左你，因為選委可提名2-10位候選人，行暗票制都冇用

再加上政府講明咁樣就已經完全履行基本法普選既承諾

點要得落

但一人一票下，可呼籲全民白票
嚴重不合乎民意的，無機會上台

有無得諗？

無

呼籲 on9

無白票守尾門

當時幾撚驚賤種犯文比白票守尾門佢肯袋

到時曾生都唔會入圍

唔敢講全部, 但肯定有部份係

要記得政改表決前, 支持同反對民意差唔多係四五波

唔好咁高估香港人既意志

個人唔反對泛民參與小圈子, 但用埋輿講機器 轟炸哂全世界就好惡頂
仲有班痴線黃屍, 唔支持薯片既就係鬼, 仲要叫你收聲
媽, 好惡呀
仲有班人話黃絲高質過藍絲, 會好理性客觀咁睇事, 好理性咁睇魚革義士
人唔笑, 狗都

倒轉左黎睇
比錯負評

咁天真都講得出 你當建制班人投票果陣全部死左？

林鄭 : 拿,唔好話我當初唔益你